我相信普捷天奴早晚也會有冠軍

高普經歴6次決賽，第七次先拿冠軍

作為阿記球迷，普帥黎緊都會有冠，但唔會係熱狗度拿